樂視英超播放權暫至1月3日

【樂視英超播放權暫至1月3日】

有用戶發現樂視體育在 26 日的英超比賽直播，到下半場時訊號中斷，令人懷疑樂視能否繼續轉播賽事。

擁有英超轉播權的新英體育指，當晚沒有暫停給樂視的播放訊號，但該公司透露，和樂視已達成新的還款備忘。

目前樂視所支付的版權費尾數，只足夠把播放權延續到 1 月 3 日，之後能否繼續將會成為疑問。

呢個好似係講支那?

淨係支那